屌你老母岩岩落單個幾隻狗咁都冇事？

真係睇唔撚過眼

火都黎

狗又放自己友走

講就兇狠 你係現場你夠膽打佢殺佢?

打撚埋你都得

好大聲

呀 好撚痛呀

幼撚稚

樓主快趕過去幫手

所以咪成隊狗衝左過來
有手足拉埋

講緊自己? 人地起碼都圍下 你呢? 用鍵盤圍? 好撚勇武呀

你又知我唔係忙緊其他地方既 傻鳩

呢個咪你囉弱智仔

ok 傻鳩

唔係你想佢點呢